====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: le bruit , la presse , l ' inconfort sont le lot quotidien du million de personnes employées à Paris , qui à ces heures voyagent sur le réseau métropolitain .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

